[絲打入] 如何戒淫念

自從同男朋友啪啪啪之後覺得好正 無時無刻都想啪啪 就算返緊工 撘車 仼何時候都想
有冇絲打都係咁
巴打就話有得戒J 絲打可以點戒淫念

戒嚟做乜？斷六慾？

pm

排

Pmed

好辛苦喎 返緊工做緊正經野都成日諗住啪啪啪 同埋驚男朋友覺得我大食 通常一日4次 佢好似好攰咁

1日4次 呢度有好多巴打幫到你

認真post想戒淫念

交俾我

封西

輪大米

紅毛泥呀你食俾我睇?

輪紅毛泥

閪痕自己r

搵我，吊爆你，利申:米7男神

買條電動假鳩

係冇可能既

利申 絲 只要屋企冇人就會diy

買定啲震蛋假狗放係屋企啦。